亞玉冰室又受襲

推

渣哥同水門雞呢

黑驚又派人出黎打人

係警察叔叔 無名你叫？

老黑牛屎我睇你地唔起
屌你老母